啲撚樣成日搵位入我地eason

不過啲黃屍素質係咁上下